---
title: "سومین جشن تولد "
draft: false
subtitle: "جشن تولد سه سالگی شیرازلاگ"
description: "جشن تولد سه سالگی شیرازلاگ"
keywords: ["شیرازلاگ", "جشن", "جشن تولد"]
author: "مریم بهزادی"
date: "1396-10-18"
summaryImage: "/img/events/3rd-birthday.jpg"
readmore: true
---

[![3rd-birthday](../../img/events/3rd-birthday.jpg)](../../img/events/3rd-birthday.jpg)

نشست صد و سی شیرازلاگ مصادف شد با جشن تولد سه سالگی شیرازلاگ و به همین خاطر بخشی از وقت جلسه رو به برگزاری یه جشن ساده و خیلی کوچولو اختصاص دادیم. توضیحات مربوط به این نشست رو می تونید از طریق [این لینک](../../sessions/session130) دنبال کنید.
